OU interview

有冇人知OU Bachelor of Fine Arts with Honours in Cinematic Design and Photographic Digital Art interview 會問乜？

咩yr entry?

Senior year

早兩日都叫我呢個星期interview,
想知係咪會全英文in

+1

鯨大求其in都收啦

OU

笑咩，OU都係U，有得入大學開心架啦。

In OU we trust

鯨魚唔係魚